人地道完歉，大家不如就接受啦…

我唔係話佢地啱
不完美，可改善……
雖然係好過分，但呢個時勢大家都唔好掛住屌手足分化啦
與其屌人老母，不如推下行動po，幫身邊手足打打氣啦

都唔明d撚樣嬲乜柒又停乜撚野工 根本唔係為大局而重 垃撚圾

其實我對佢地食強糕冇咩感覺，反正出晒樣佢地後果自負，佢道歉都冇用，冇人幫到佢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

成班慣犯黎

而家根本唔應該FOCUS 喺呢啲無聊野...

wfc 蛋糕要緊

仲討論呢啲黎做咩推post呀

佢地冇做錯 生日香港慶祝係岩
係國難搵野黎講 扮大牌

推

點解仲討論件事拉

咪係
洗唔洗屌撚到去出年啊？
話依d豬隊友攪散場運動
不如話你地依D私怨小氣鳩攪啦
屌緊係要屌 屌完就next step啦